[nba] 全盛jordan同kobe,邊個勁D?

兩個都係傳奇級sg
好難揀

kobe全盛都係拎唔到champ, 有咩咁勁?

余文樂

如果講技術好接近，不過jordan帶隊能力似乎勁啲

都係有champ呀

唔係jordon年代 睇都淨係得highlight
情意結一定係揀高比

allen iverson

用神同人比
邊有得比？

蚊同牛比

總決賽關鍵一刻引包夾之後傳比後備射手反勝？高比有無？

Curry啦

Jordan啲假動作其實做得好靚

Mj屌打 大心臟

個人感覺
Kobe d 動作無jordan 咁靚
不論fadeaway 定 入樽

ai 啦

Josh Smith

屌你老母臭閪垃撚圾勇狗死全家

有俾過費沙 對魔術果年

個球甩手姐

Jordan冇d mamba mentality